入一入黎！搞狗婚禮行動大計

搞你老母咩！
如果你地真係去搞，就只係搞散成個運動！

第一，酒店可能有其他新人，如果去搞，好大機會會影響到其他無辜嘅人！

第二，大家仇警我知，嚇下佢哋，增加佢哋心理陰影面積，我贊成！
但如果真係去衝擊人哋婚禮，就純粹只係發洩，對成個運動一啲幫助都冇，只會令人對示威者反感！
政府同班高級狗開心都嚟唔切！

第三，我相信真正嘅勇武唔會做呢啲嘢，三個月以來我睇到勇武嘅每一個決定，進退有度！智勇並存！
但如果今日有人去搞人婚禮，就係陷真勇武於不義！

第四，不分化不篤灰不割蓆，兄弟爬山各有各做，唔代表睇住你行錯路，睇住你對個整個運動會有不利影響都唔出聲！
依家最重要嘅係搞好9月8號嘅文宣！只有美國立左民主法，先係我哋最強嘅後盾！

請各位幫我推爆個post佢!

Push

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

908

7/9機場更新 求求大家

你覺得真係會有人去咩

咪撚on9

最好冇

唔好俾記者知道！
記者到場就會多人！

push

認同

目前最重要係人權法

酒店可能有其他新人
2百萬以上既真香港人
如果我同時有婚禮
我會好開心

依家最重要嘅係搞好9月8號嘅文宣！只有美國立左民主法，先係我哋最強嘅後盾！

岩呀 推

推

POPO identified

OnL9

攪咪攪囉
又唔係攪就唔做得其他野
你新郎黎？

不解釋

收皮

一齊去賀下阿sir大喜日子

咪係，去完食飯出太子散心唔得？

Good Job

你睇清楚個post嘅用意先啦.....

搞未搞
WHY NOT BOTH
突然又道德撚上身?
你有份去好驚呀?

露哂底

btw 要佢出防暴保護場地，令佢喺氣氛緊張下渡過

亦有可能防暴收隊後入去飲兩杯，令佢覺得係good end 而唔係bad end

啱

on9 jau

搞狗都要理由？咪on9啦 兄弟爬山啊今晚

關你撚事咩

麻包袋都仲未出啦
你覺得有人夠膽踩場？
俾人打返轉頭就有份

咁做會搞散運動！ 散水！

幫佢報警話酒店有暴徒仲好啦封撚哂咩人都唔俾入 同一大班狗一齊飲 一齊屌新娘

「阿sir今晚請食飯，隨便坐」飲杯竹葉青

收嗲啦阿sir 好驚俾人搞咁喎

潛水啦 樓主 黑警報應呢啲野你控制唔到架喇

Morning sir

分化撚死全家

收嗲 唔好柒啦阿sir

收皮啦分化撚

呢度啲人大部分有讀寫障礙
勸你開po唔好太曲

你驚呀？

贈下慶都搞得散運動？又民意逆轉？

如果隔離post 講嘅係真，新郎係條畜龍嚟，恭喜吓佢係真係對準暴政喎，睇唔到點解係純為發洩。

法律制裁唔到呢啲畜牲，係咪要佢付出另一啲代價呢？

Kissir 走開啦

阿sir今日結婚？
咁要賀賀佢啦

死黑警係咪驚到瀨屎呀？？？？？

又一隻狗

都估到

on9

幫手叫埋佢d同袍一齊賀一賀佢啫

一於去食下嘢

今晚去太子同遮打呀！

牙sir早晨

走啦Lin Sir

去賀佢冇問題
問題重點係究竟個新郎係咪真係畜龍?
有巴打話個no.唔係叫吳庭棟

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

我如果係隔離我直情唔撚結住
去搞左事先

Hyndman D. and Hyndman D. 2009. Natural hazards and disasters (2nd
edition)

贊成

好多人去㗎，不過全部都係記者囉

唔會去，但唔割。所以你第2點唔成立，至於其他，我無野講。

沒 有 一 個 是 無 辜 的

驚呀? 驚就唔會同狗做親友

自己去格離post爬文啦

收嗲啦死差佬
準備同你隻狗乸拆人情收溪錢啦

核彈都唔割就係咁解啦！
樓豬唔好再民意撚！

原來係老鼠

吳sir你咁驚做咩姐
今晚實有手足黎賀你

今日唔搞佢 下次佢地做乜都無人搞佢
我地咪好好蝦？你比左個咁既心態佢咪打得你仲甘
與其無做後悔 我寧願做左後悔

我知
但係呢個吳庭棟係咪真係黑狗先

屌你啦, 我等今晚直播

我俾人誤會係唔緊要，我只係想講出我嘅睇法，等其他兄弟去諗一諗

我絕對唔係popo!

狗仔又出post維穩，驚咪唔好擺酒囉

樓豬真係痴撚左線
去下人地婚禮下現場都話搞散運動又陷人於不義
你係唔係到左間酒店啦

個個食花生姐 邊有人咁傻仔去

收皮啦 狗撚

Confirm左係狗

係咪好撚驚丫賤種狗

block撚柒你先

去格離post
張貼有枝槍既logo

收皮啦 廢柴

同意著住婚紗都加入

Block左樓主唔好推la

沙田市民去支持警察去觀禮啫

成班速龍唱阿牛

其實點樣肯定真係黑警婚禮?會唔會係借刀

驚咪唔好結婚囉

入一入黎！同我負評同block左樓主條大愛傻閪佢

各有各做
收皮啦你

學校都發起杯葛行動，到有機會針對佢本人同仲去同佢笑哈哈慶祝嘅人行動嗰陣，又縮翻入去？

笑撚死

今晚咁多活動，撚有時間理班狗男女

Mon po sir hi

呀sir好驚咁wo

樓主
人哋可以白色恐怖，我哋唔得？

食屎啦

負皮已俾

前線警員真係好撚慘

今晚得閒去太子、遮打仲好

blocked

又要講多一次了

沒 有 一 個 是 無 辜 的 包 括 家 屬

呀sir驚驚呀?

你有冇睇清楚個post 嘅內容呀！
你有冇睇下我其他post 呀！

我去搞佢地

願主祝福你

大家千祈唔好小組行動 等賓客落單既時候麻包袋啊

狗隻家屬

希望牙Sir 你今晚唔使飲凍撚水啦

仲講民意

去！

阿sir !
你今晚早D到啦！

你係狗？

搞就搞硬了，睇大定細啫！收皮啦，傻狗！

去問下酒店buffet/酒席點收費.... 因為一齊搭地鐵都可以係非法集結, 咁一齊問收費都可以係非法集結.... 睇下防暴會唔會出黎噴椒放蛋

本身佢身邊識嘅人都應該好多都唔會去飲

笑撚左

P plate can't push but reply anyway.

.

阿蛇咁驚就唔好搞啦

驚，未叫班同事full gear黎飲囉最好企埋出門口添啊

其實 阿樓主 會唔會就係今晚主腳？

on9仲推到置頂

你不如勸啲親朋戚友今晚唔好食嘢了，費事凍撚水啦，鳩毛，鳩屎啦，費事搞散場婚禮，個個入院啦

個個驚到不斷開post分化，散水

阿蛇好撚驚喎睇黎

大家識做啦

屌，人地做咩你阻止到咩

暴大見

集中今晚7:30遮打／太子見！

都話增加班狗嘅心理面積，我係好贊成！
嚇到佢哋取消婚禮就最好

今晚見，恭喜恭喜

狗隻婚宴搞撚硬㗎啦 call定防暴囉

話唔定架咁驚開定po
唔好搞人哋啦 婚禮好重要架 一生人一次 但可能會有第二次今晚捧下阿sir場先

上來開po

有人話入場搞咩？
喺大學站做文宣得唔得？
乜撚野禍必及妻兒鳩up 架？

陳sir

今晚集會見！

主線回歸呀

Hi popo auntie

散席飲醉酒洗唔洗義載

照著婚紗去隔離大叫你條撲街唔係話娶我咩！然後喊住走

好多呀蛇好驚話咩會分散人數,我地幾萬人,兄弟爬山你驚閪無人呀,等你套西裝有蛋汁啦

請記住天琦講嘅說話
你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情
在危難中，仍要時刻保持警覺與思

搞！一定要搞

一定要俾啲教訓死黑警

驚撚到

驚呀? 驚咪唔好去飲囉,你地教架

你班ON9仔還死者清白、拎呢粒大核彈推到國際層面---> 勝利 緊要D,
定係搞9隻狗緊要D? 隻狗有晒資料, 遲搞都一樣搞到
但太子CCTV過左今晚就無！咁大個人可唔可以分輕重, 屌晒你地老母

6:00 POPO wedding
7:30 Prince Edward Station

Any conflicts? I don't see any.

延左期啦呀蛇,追下新聞啦,驚今晚要飲雞尾酒呀?

得啦POPO, 唔洗咁驚wor, 今晚實黎飲你果餐

曲線認證

去太子

樓主係新郎？依家終於知驚？當初你又打人？

Agree!
仲有九月八日民主法案！

成班長盾防暴賀新人

push
去遮打或者太子啦屌

攪婚禮你不如去搵仔

我諗最多都係入去唱下歌仔貼下紙仔姐，邊有失民意咁嚴重，係有少少阻嚇作用姐

on9 此po完

同意
而係人權法案點都重要d啦
人權法案將會係成個運動轉淚點
大家應該foucs返重點

注意！分化散水撚

驚撚到 勉為其難幫樓豬推下下

謝幫推

樓主都白痴既開埋啲咁既post
係人都知連登仔講下就算
依家開post叫人唔好去咪即係想搞大佢
愈叫人唔好做 連登仔愈要做

幫你推多下

好似去遮打/黨鐵拎cctv好啲

Bam

搞一搞就搞散?

等多啲人睇到個post , 自己去分析，我唔介意
只希望各位諗清楚對整件事，對整個運動有冇幫助先去做

唔好一見人有相反意見就屌人係PoPo

屌你老母分化撚

話唔定隔離新人會突入呢

兄弟爬山

你唔係覺得去賀人婚禮會有人反感下嘛？
畀完人情走
再去太子悼念831

兄弟爬山你管個閪咩

我睇完第一個反應覺得你就係狗

喜事緊係人多好啦

不分化呀屌你老母

屌你真係唔識架喎

佢識
佢想呃負皮

辱犬有咩問題
睇多次何不仇警啦

係一定要令黨鐵交出當日CCTV
先可以制裁到班狗！

不分化 不割席

唔洗咁驚 popo 今晚幫你搞大佢

去祝福新人唔得嫁？

屌你老母on99

賀完再去太子，兄弟爬山，各有各做

收嗲啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

如果我係其他新人，會好同意搞佢地

收皮啦死差佬 驚就唔好結婚啦

但你家人係popo

樓主on9 , 番入狗竇啦

有人心虛好怕俾人搞

你地一班黑狗家屬 結婚咁開心既事 一定要慶祝！

咪撚又轉移視線啦！why not both?

好驚嘛?

樓主黑警

機場單嘢，請大家冷處理，唔好再推

有J女女著婚紗去著婚紗搶新郎就更精彩啦

驚啊？驚咪唔好結囉

本來冇諗住去，而家見到呢個post即出

我想睇下無gear 嘅畜膿可以打幾多個手足

不要說警嫂，試著說母狗

咩事？ 我要去飲喎

你係咪好撚驚呀屌你老母
驚你又打細路？

但有人出刀

原來係狗黎

On撚9 搞黑警婚禮都要破壞運動 你邊撚個呀
憑咩代表美國國會睇法

狗狗好驚？

我覺得唔好玩咁嚴重

玩到出火 出水 就

黑警交配大典我地梗要好似國家地理雜誌咁派專人拍攝

婦人之仁

驚呀？

狗家屬有份飲？

又一個post ，呀蛇

阿Sir係咪好撚驚呀？

散你老母臭閪咩

屌你老母

好撚驚呀

搞黑警婚禮就搞散運動？你當我地戇鳩定當自己戇鳩

美國會因為會因為黑狗婚禮俾人搞鳩唔撚推法案？

傻撚 以為香港人仲會因為哩d小事轉軚

死全家啦準備

出嚟回應下啦屌你老母閪

師兄好波

樓豬 分化撚

收皮啦差狗，驚咪唔好結囉

去咗就出返呢，否則庶打就少咗人。

兄弟爬山，不分化不割席呀！
樓主係咪驚到賴屎啦

我有手足係附近擺英雄宴，
佢地陣間有個紀念活動，
希望d溪錢唔會吹到你個邊啦。

驚？

驚咪唔好結
負皮 不推文

你地肯聽我回應咩？
你地有睇睇我D post 嘅前文後理咩？

我當時出嗰個post 係想叫大家去藍絲Facebook 分化班保皇黨呀！分化警隊同政府！成班on9!
你地有又冇睇其他巴打點reply 呀？
你地又有冇睇我出嘅其他反送中post 呀！

有乜好解釋姐，叫人理性D分析下，就俾人屌係popo!

屌你老母。
NowTV訪問一名811被捕人士，受訪者稱當日被捕時被警察弄至骨折，當時並沒有反抗，亦沒有即時送院，反而送至新屋嶺。
約5小時後，他終被送到北區醫院救治，醫生證明他受襲擊導致左邊閉合性肩關節前方脫位、閉合性肱骨近端四個部分都骨折，需要做緊急手術，鑲鈦金屬片及螺絲固定。
不過，有律師就稱，類似情況只能以民事向警方索償，警方需向法庭披露使用武力及槍彈的守則，讓警方濫用暴力的爭議交由法庭裁決，但難以追究刑責。

收嗲啦 驚就唔好結婚

五毛狗空群而出

搞人婚禮嘅都係警方假扮嘅示威者